有無人買過oro time piece既手錶？信唔信得過

見到d 名牌手錶比公價平唔少
話係水貨 唔知有無人買過 d 錶真唔真？